宜家啲𡃁仔做乜野

唔講衣著，可能我呢個老野已經跟唔上潮流。

我覺得宜家嘅𡃁仔成咗年都係咁撚瘦削。

有一日我見到有個Instagram account係個上身赤裸嘅𡃁仔，差唔多初中年齡，唔知佢係想搞笑定係點，瘦到得排骨都夠膽對住塊鏡影相黎做Icon，笑撚咗。

另外，日日都見到附近啲學生走出嚟玩，玩係開心嘅，Ok冇問題，但係可唔可以唔好露後面腳筋出嚟，又係瘦到得返條筋，好似行下行下就會斷撚咗咁，件事好噁心。

仲有，宜家啲𡃁仔剪嘅剪髮型愈嚟愈麒麟怪，唔知個頭想點，一大舊野咁。

仲要對自己好有自信嗰下真係頂唔順

米臭係
俾人打一拳就訓撚低個啲人